波特指出，Celgene建立了一個高管薪酬與Revlimid銷售目標掛鉤的結構。 百時美施貴寶(Bristol Myers Squibb)和Celgene在藥品價格問題上在國會受到了打擊，但只有國會才能解決這個問題 
 然而，在過去的兩年裡，這些在國會聽證會上令人震驚的交流本身在國會山之外獲得了大量的關注——尤其是當波特拿出一個人在推特上稱之為“她的巨大的真相白板”時。 “‘強大的真相白板’:眾議員凱蒂·波特用來教育一名製藥公司高管和其他許多人的武器 
 我最喜歡的波特的歌曲“Anything Goes”是在我的要求下現場表演的。 逃到印第度週末|比爾·馬爾科姆| 2020年9月4日|華盛頓刀鋒 
 格爾和波特認為，政治行業實質上是在拉攏媒體，讓媒體免費傳播他們的信息。 美國隱藏的雙寡頭壟斷(第356集重播)|Stephen J. Dubner | 2020年9月3日|魔鬼經濟學 
 我們應該注意到，如果你稍微關注一下選舉改革，格爾和波特在這裡提出的大多數觀點都不是那麼新穎。 美國隱藏的雙寡頭壟斷(第356集重播)|Stephen J. Dubner | 2020年9月3日|魔鬼經濟學 
 對歌詞作者洛倫茲·哈特(Lorenz Hart)和科爾·波特(Cole Porter)來說，暗含risqué和性問題的歌詞就像是貓薄荷。 當百老匯音樂劇是黑暗和顛覆|勞倫斯·馬斯隆| 2014年12月16日|每日野獸 
 但是，雖然這種級別的“高級定製”正在建立市場，我們希望被視為更多prêt-à-porter。 威廉、凱特和Jay Z最喜歡的藝術明星:亞歷山大·吉爾克斯的搖滾明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野獸 
 波特被判有罪，不久之後，一名法官將他比作瘋狂進食的鯊魚，判處他死刑。 雅各布·西格爾，2014年11月13日，每日野獸 
 警方找到了六名目擊者，他們報告說那天晚上在游泳池看到了安東尼·波特，並指出他是兇手。 雅各布·西格爾，2014年11月13日，每日野獸 
 當時，由於所有目擊者都指向波特，這個案子似乎一目瞭然。 雅各布·西格爾，2014年11月13日，每日野獸 
 Café溫柔者在他的椅子上睡著了; 看門人已經走了; 只有哨兵在他的崗位上保持清醒。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 說德語超出了我最令人頭暈目眩的野心範圍，但一個意大利的跑步者或搬運工立即出現了。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 到了dépôt，我打發了搬運工，坐下來，等著店裡開門，有足夠的時間思考。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 波因德克斯特命令手下集合，他們跟在波特後面，不過步子慢了一些。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 波特和波因德克斯特離那地方不到11英里，達菲爾德預計早上會遭到襲擊。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩